<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Al_Fozan</string>
    <string name="textview_splash">المندوب</string>
    <string name="language_button">تسجيل الدخول</string>
    <string name="textview_login">أهلا بك من جديد</string>
    <string name="forgetpassword_textview">نسيت كلمة المرور؟</string>
    <string name="forgetpassword_textview1">قم باضافة بريدك الالكتروني لتصلك رسالة بكلمة المرور الجديدة</string>
    <string name="forgetpassword_button">اعادة الارسال</string>
    <string name="error_connection_textview">تعذر الاتصال بالانترنت</string>
    <string name="error_connection_textview1">تعذر الاتصال بشبكة الانترنت لديك رجاء تاكد من وجود خدمة الانترنت من ثم قم بتحديث الصفحة</string>
    <string name="connection_error_button">تحديث</string>
    <string name="about_compuny_textview">عن التطبيق</string>
    <string name="about_compuny_textview1">بدأت شركة محمد راشد الفوزان وشركاه , سجل تجاري رقم ( 1010203756 ) قبل أكثر من 50 سنة في الستينات الميلادية , بمعرض نجد بالبطحاء وسط الرياض , بنشاط الملابس الرجالية بأنواعها الجاهزة , بملكية الأخوين حمدان راشد الفوزان رحمة الله عليه , ومحمد راشد الفوزان , كان هذا بوسط البطحاء , بالقرب من سوق الكويتية  واستمر لسنوات بعدها تحولت إلى الجملة بالبطحاء أيضا بسوق الجملة , وهذا كان الثمانينات الميلادية , بفرع بالرياض وفرع بجدة والشرقية ثم توسعت الجملة إلى فروع بالقصيم ببريدة والأحساء والمدينة المنورة وخميس مشيط والطائف استمرت حتى بداية عام الألفين بفتح فروع التجزئة , وتطورت الأعمال بماركات جديدة وعديدة يمكن متابعتها من خلال الموقع والمتجر بعلامات تقارب 20 علامة تملكها الشركة , وتعتبر من رواد الملابس الداخلية الرجالية والشباب والأطفال والنسائي والبناتي , و إحرام الحج والأثواب بأنواعها والمناشف وغيرها وعلامات من مختلف الدول من انجلترا واسبانيا ومصر وتايوان وفيتنام والصين وغيرها و اشهر هذه العلامات بالسوق والرائدة ” برومان ” للملابس الداخلية , وشبرد و لامبتكس” أبو عسكري وأبو خروف ” بجامات إنجليزية , وكنانة من مصر ملابس داخلية , وفالنسيا للأثواب , والعديد من العلامات التجارية للأشمغة  والأن الشركة تحولت من معرض نجد الصغير إلى شركة مساهمة مقفلة برأس مال 50 مليون ريال , ومساهمين بالشركة , وشبكة فروع تجزئة هي من الأوائل  بالسوق التي تملك فروع جملة وتجزئة وموزعين ومتجر إلكتروني , ولديها الرغبة والطموح بتطوير أعمالها والتوسع .</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="statistics">Statistics</string>
    <string name="notifications">Notifications</string>
    <string name="my_account">My account</string>
    <string name="detail_order_textview">تفاصيل الطلب</string>
    <string name="text_no_req">اهلا</string>
    <string name="button_no_internet">اهلا بك</string>




</resources>